 14:42,  3 марта 2019
Боец UFC получил травму вовремя празднования победы после поединка
@UFCEurope / Twitter Бразильский боец смешанного стиля (ММА) Джонни Уокер получил травму, празднуя победу над Мишей Циркуновым на турнире UFC 235 в Лас-Вегасе. Видео инцидента появилось в Twitter-аккаунте UFC Europe.Уокер нокаутировал соперника ударом колена, после чего упал плашмя на настил октагона. Позднее он признался, что в момент падения его плечо вылетело из сустава.Бразилец одержал 17-ю победу в карьере при трех поражениях. Циркунов проиграл 5-й бой при 14 победах. 
